大家覺得中小學4月20號復到課嗎？

大家覺得中小學4月20號復到課嗎？ 如題

分階段復

最好快啲復課，暑假縮短
太多細路係條街，好多Mk仔同童黨
呢種年紀都係適合留係學校

Keep住確診數字日日升嘅話應該都未必復到

啲學校今次幾有信心復到

中學可能得
小學5月啦

大學都未必復到
Poly直頭取消所有面授課堂

所有U好似都已經轉曬on9 online learning

幼稚園今個學年就應該復唔到課了

我仔N班直頭交學費自己教。

唔少園都預6月幾先復課甚至復唔到

Zoom?

X2

小學都係

如果4月20號真係復唔到課既話
連暑假都冇得放
班怪獸家長又會玩投訴

我覺得online好好，因為唔使搭車
大學太遠，我又冇住hall

咁健康緊要定放暑假緊要，日日都有確診數字

學校無片睇咩？

420

最緊要夠兒童口罩先復得課
而家有19家長帶仔女出國 （吳君如就係其中一條仆街）

佢冇話取消
Polyu會視情況恢復面對面授課

如果按照疫症風險就其實5月都未必得
但教育局不嬲都睇行政程序方面做事

大學都停課啦，無奶油中小幼夾硬復課！我估20/4 中學復課先

如果話要分段開學試水溫
我就覺得大學復曬學而又無咩事
先至輪到中學
所以好同意中學至少係大學開返課後先再算
無理由中學會先於大學復課